電腦點聽到LDAC 耳機?

bluetooth usb adapter有冇推介?

山靈m0，不過部機有時會死機

可唔可以咁接駁??

電腦 ---usb---> 山靈m0 ---bluetooth---> 耳機

得，就算係iphone都可以咁用

thx bro

而家既山靈m0同時做到USB DAC + BT Transmit 功能??
因為上網研究好似唔得

我有呢部機

試左駁做usb dac就開唔到藍牙

我係連咗藍牙耳機再有線接USB，用到落PC喎...但要裝佢個USB driver

得，先連咗藍牙耳機再插落PC就可以，要裝埋佢個USD DRIVER先會出到聲

m0呢隻最抵玩？如想只當usb dac藍芽用
山靈係咪好過fiio

你要做usb dac再發射藍牙係得m0得，講緊ldac
如果你接受到aptx ll之類嘅就多啲選擇

Fiio嗰隻係唔可以dac咗再發射藍牙，之前買過嚟試